<突發> 今早兆康驚見日軍出沒!! (有圖)

好大個 "暉"

哈

多謝